d運輸佬咁低賤仲學人紋身做乜鳩？紋身起隻手會大力d？

利申：

頭先比個送水佬屌

樓豬啲死毒撚咁低賤學人講嘢?連登出po講嘢就唔係死毒撚?

胎記來架 紋身好撚痛啲送貨佬頂唔到架

鍊成陣來